# T_MCOaa_nnFASTC

ACE Entete facture

- Clé primaire : `ETA_NUM, SEQ_NUM`

## Modèle de données

|Nom|Type|Description|Exemple|Propriétés|
|-|-|-|-|-|
|AGE_ANN|nombre réel|Age (en années)|||
|BDI_COD|chaîne de caractères|Code géographique de résidence|||
|BDI_DEP|chaîne de caractères|Code département de résidence|||
|COD_CIV|chaîne de caractères|Code civilité|||
|COD_SEX|chaîne de caractères|Sexe|||
|CTR_TYP|chaîne de caractères|Type de contrat souscrit auprès d'un organisme complémentaire|||
|ETA_NUM|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI|||
|ETA_NUM_GEO|chaîne de caractères|Numéro FINESS géographique|||
|EXO_TM|chaîne de caractères|Justification d'exonération du TM|||
|FIDES_TOP|chaîne de caractères|Valorisé par FIDES|||
|GES_COD|chaîne de caractères|Code gestion|||
|HON_AM_MNR|nombre réel|Total honoraire remboursable AM|||
|HON_MNT|nombre réel|Total honoraire Facturé|||
|HON_OC_MNR|nombre réel|Total remboursable OC pour les honoraires|||
|NAT_ASS|chaîne de caractères|Nature assurance|||
|NOE_RGM|chaîne de caractères|Code Gd régime|||
|NON_SEJ_FAC_AM|chaîne de caractères|Motif de la non facturation à l'assurance maladie|||
|NUM_DAT_AT|chaîne de caractères|Numéro accident du travail ou date d’accident de droit commun|||
|NUM_FAC|chaîne de caractères|N° Facture séquentiel|||
|OPE_NAT|chaîne de caractères|Nature opération|||
|ORG_CPL_NUM|chaîne de caractères|N° d’organisme complémentaire|||
|PAS_OC_MNT|nombre réel|Total participation assuré avant OC|||
|PAT_CMU|chaîne de caractères|Patient bénéficiaire de la CMU|||
|PH_AMO_MNR|nombre réel|Total remboursable AMO Prestation hospitalières|||
|PH_BRM|nombre réel|Total Base Remboursement Prestation hospitalière|||
|PH_MNT|nombre réel|Montant total facturé pour PH|||
|PH_OC_MNR|nombre réel|Total remboursable OC pour les PH|||
|PS_IND|chaîne de caractères|Indicateur du parcours de soins|||
|RNG_BEN|chaîne de caractères|Rang de bénéficiaire|||
|RNG_NAI|chaîne de caractères|Rang de naissance|||
|RSF_TYP|chaîne de caractères|Type de format RSF (1 : ancien, 2 : nouveau)|||
|SEJ_FAC_AM|chaîne de caractères|Séjour facturable à l’assurance maladie|||
|SEQ_NUM|chaîne de caractères|N° séquentiel|||
|SOR_ANN|chaîne de caractères|Année de sortie|||
|SOR_MOI|chaîne de caractères|Mois de sortie|||
|TYP_ART|chaîne de caractères|Type d'enregistrement|||
|DAT_RET|chaîne de caractères|Code retour contrôle « date de référence» (date d'entrée)|||
|NIR_ANO_17|chaîne de caractères|N° anonyme|||
|NIAS_RET|chaîne de caractères|Code retour contrôle « n° d’identification administratif de séjour »|||
|SEX_RET|chaîne de caractères|Code retour contrôle « sexe »|||
|NIR_RET|chaîne de caractères|Code retour contrôle « n° sécurité sociale »|||
|COD_PEC|chaîne de caractères|Code de prise en charge|||
